坐係電腦前面乜柒都唔做既入一入黎

即刻同我加入 青 年 委 員 自 薦 計 劃

加入以下組織 為香港人岀一分力
撲 滅 罪 行 委 員 會；
精 神 健 康 諮 詢 委 員 會；
電 訊 服 務 用 戶 及 消 費 者 諮 詢 委 員 會；
華 人 廟 宇 委 員 會 轄 下 文 化 及 宣 傳 小 組；
華 人 永 遠 墳 場 管 理 委 員 會；
香 港 檢 測 和 認 證 局 轄 下 人 力 發 展 小 組；
香 港 電 影 發 展 局；
促 進 殘 疾 人 士 就 業 諮 詢 委 員 會；
郊 野 公 園 及 海 岸 公 園 委 員 會； 及
公 共 圖 書 館 諮 詢 委 員 會 。

Link:

寫六百字你都唔肯就食屎啦

Check清楚佢以前獲選嗰啲人咩底先啦